[多圖] 夏姑啦物他他~簡直至理名言~

丁滿 彭彭 好少見出玩具

幾靚

想要，有無人送俾我

好平 買啦

令我好老脾～

？$

好想買

令你快樂到死

2x 一隻 彭彭好重手

Hakuna Matata

又真係平喎，幾大隻到？有無開箱睇下

夜D / 聽朝影 真係好得意

多圖=1張圖

jumbo

邊度買

獅子王 燈神都好得意

公仔同盒封面差不多大

彭彭差不多係丁滿一倍大 好足料

一生的哲理

邊到有得買

好得意

我信和買 應該好多地方都有

洗腦歌

等買呢幾隻
絨毛面

景品？ 正喎

好足料笑咗

有聲 但係冇左歌詞